Oo wa 8 B&B 8B WB YH

No}

©O

No}

20

21

23

24

Case 1:20-cr-00330-AJN Document 763 Filed 08/10/22. Page 93 of 197 2634
L€HCmax3 Dubin, - direct
Q. And were you or aré you licensed to practice medicine in
the State of New York?
A. I am.
Q. Just briefly, where did. you attend medical school?
A. I) attended médical school at the Karolinska Institute in
Stockholm for three and a half years, and then. UCLA medical
school.
Q. And did you graduate from UCLA medical school?

A. Yes, I did.

Q. Did you complete a residency for internal medicine?

A. Yé@s, I did.

Q. And where did ‘you. complete your residency for internal
medicine?

A. In Lennox Hill Hospital.

QO; Héreé in Néw York?

io

Yes.

QO. T want, to ask you somé quéstidns about a man nanicd Jéffréy
Epstein, Did you know Mr. Epstein?

A. Yés, I did:

Q. And how did you know Mr. Epstein?

A. Wé dated off and 6n from the start of 1983.

Q. So 1983 until approximately when did you date Mr. Epstein.
off and on?

A. Approximately 1990, 1991.

Q. Okay. And after you stopped dating Mr. Epstein in

SOUTHERN DISTRICT REPORTERS, B.C.
(212) 805-0300

DOJ=OGR=0001 6822
