OO 4 Oo on. is Ga, NS) he

No}

23

24

25

Case 1:20-cr-00330-PAE Document 759 Filed 08/10/22 Page 32 of 267 2060

LEAVMAX2 A. Earmer - direct

BY MS. POMERANTZ!

Q. After you met Epstein in his home, where did you go?

A. His driver took my siSter and I to sée The Phantom of thé
Opera.

®. And who -- jist to be Clear, who went ‘to the theater?

A. My sister Maria and lL.

Q. Did you sée Jeffrey Epstéin again during this ‘trip to New
York?

A. YO6S8s

Q. Where did you see him again?

A; Wé met. him Oné evening to go see a movie:

Q. Who went to the movies?

A. My 5ister, myself, and Jeffrey Epstein.

Q. What movie did you, see?

A. The mti6ovieé Five Monkéys.,

Q. Who did you sit next to at the movie theater?

A. TI sat next, to Epstein.

Q. And where was Maria seated?

A. Shé was séatéd on his. other side.

Q. What happened during the movie?

A. Initially, when the laghts went d6wh, watching the movie.

And then at some point he meaches over and puts his hand on the

armrest in betweén our Seats and Starts t6 reach for my hand.
And then, you know, caressed my hand; and then, you know,
interlocked his hand with mine, holding my hand. And then. also

SOUTHERN DISTRICT REPORTERS, B.C.
(212) 805-0300

DOJ=OGR=-00013623
