Oo wa 8 B&B 8B WB YH

No}

©O

No}

20

21

23

24

Case 1:20-cr-00330-PAE Document.755 Filed 08/10/22 Page 44 of 262 1749

LE8VMAX2 Shawn. - direct

A. Ti 'wotild téll Carolyn and sét the appointment for her.

Q. Do you remember what your phone number was at the time?

A. No.

Q. Other than calling you, did you observe anyone else
receiving Galls to schedule Carolyn to see Jeffrey Epstein?

A. Her mother.

Q. And when her mother received those calls, what did you see
her do?

A. She would agree and tell them ‘that she would let Carolyn
know.

QO: When you wént. with Carolyn, héw did you two gét to Jéffréy
Epstein's house?

A. At. first it was cabs.

Q. At some point did ‘that change?

A. Yéah. We got. a car from Her mother.

Q. And then who would drive?

A. I would:

Q. Why couldn't Carolyn drive herself?

A; She wads too young:

Q. You mentioned cabs. Where would the cabs pick you up,
without giving a specific address?

A. West Gate, West Palm Beach..

QO: At. whose house?

A. Carolyn's.

Q. Each time you went with Carolyn to Jeffrey Epstein's house,

SOUTHERN DISTRICT REPORTERS, B.C.
(212) 805-0300

DOJ-OGR-00018906
