Oo wa 8 B&B 8B WB YH

No}

3
©O

No}

20

21

23

24

Case 1:20-cr-00330-PAE Document 753 Filed 08/10/22 Page 93 of 264 1519

LC.7VMAX3 Carolyn - direct,

A. No.

Q. What did she tell you?

A. That we were going to go to hér friend's house who layed on

Palm Beach Island, and I was going to meet ‘one of her wealthy

friends.

Q. And. do what?

A. Give him a masSsagé.

Q. How did you respond?

A. Okay. I Sdid okay.

Q. Why did you say okay?

A. Because I was going toé make a lot of money.

Q. About how old were you, the first time you went to Jeffrey

Epstein's house?

A. Fourteen.

Q. DO you remeber about. what time of year it was the yéar you

were 14?

A; Yes. It is around spring, like goéinhg into summer.

Q. How did, you get to Jeffrey Epstein's house that first time?

A; Warginia drove me.

Q. When you got to Jeffrey Epstein's jhouse -- withdrawn.
Where was Jeffrey Epstein's House?

A. Qn, Palm Beach Island.

QO. What did thé outside 6f the héuse look like that first ddy

you went there?

A. I could tell it was a mansion and it was pink.

SOUTHERN DISTRICT REPORTERS, B.C.
(212) 805-0300

DOJ=OGR=-0001 8691
