Oo wa 8 B&B 8B WB YH

No}

©O

No}

20

21

23

24

Case 1:20-cr-00330-PAE Document 745 Filed 08/10/22 Page 2230f264 634
LE1VMAX7 Matt, - direct

BY MS. MOE:

on Did. there’ come a time: when. you. were in. a romantic
rélationship with Jane?

A. Yes,

Q. Dtring approximately what ‘years were you in a romantic
relationship with Jane?

A. 2006 till 2014, approximately.

Q. During these years, did you live together?

A. Y6Ss.

Q. What years did you live together?

A; 2007 till 2014.

Q. Did, you keep in touch with Jane after ‘you broke up?

A. Yes.

Q. What's the mature of your current. melationship with Jane?
A. We're friends,

Q. Have you had a, professional relationship with Jane?

A. Yes; I have.

relationship with

iF2

Q. What's the nature of your professiona,
Jane?

A. Jane and I, we work on, the same TV show.

QO. During the years that you lived with Jane, did you gét to
know some of her family members?

A. Yes, I did.

Q. Were there times when dane would talk to you about what her

home life was like when she was growing up?

SOUTHERN DISTRICT REPORTERS, B.C.
(212) 805-0300

DOJ=OGR=0001 7832
